異想天開既本土/外國文宣方法

我同d外國朋友其實都幾鍾意睇美國既Comedy News Show例如Trevor Noah, John Oliver 個d。其實如果用香港時事黎做做唔做得過？如果用呢種方法話唔定可以係外國同對香港政治冷感既人引起更多關注，反正政府同警察已經做左咁多有問題既野。本土文宣既話可以用番廣東話，用下d受歡迎既format例如頭條新聞個種。不過真係需要唔少人力物力 (或者同d YouTuber 合作？)，又要唔怕得罪人。我自己又唔係做呢方面既野，希望可以抛磚引玉。

例如Q＆A個段其實同利君雅問高官野有d似

最勁或者可以整到Patriot Act咁，不過如果得真係好屈機

（其實蘇丹既民主運動同香港真係有d似…）

我係第一次post，如有冒犯或者真係太誇張，敬請原諒

民間頭條新聞

美國人的確睇呢D多過睇真新聞